Voor een onmiddellijke of twee we gepauzeerd voor de deur om te luisteren, maar er was geen geluid dat we hoorden.
Met witte gezichten en trillende handen, we openden de deur zachtjes en de kamer binnenkwam.
Hoe moet ik het beschrijven wat we zagen?
Op het bed lag twee vrouwen, Lucy en haar moeder.
De laatste leg verst in en ze was bedekt met een wit blad, de rand was geblazen door het ontwerp door het gebroken venster en toont de getekende, witte wijzerplaat, met een blik van doodsangst vast.
